澳洲學生支持香港、反新疆集中營 俾大學出律師信告

佢一直都幫香港出過好多聲，而家係昆士蘭大學主張緊反孔子學院、反奶共等。之前間大學嚇佢話會開除學籍，而家又出埋律師信話會採取法律行動，咁大間大學為咗討好中國竟然驚個學生驚到咁

佢個page得四千幾個讚，希望大家幫手關注下、like同埋cm，俾啲支持外國手足

真係痴撚線

幫推

推

Push push pish

三連

四四四連

五連

PUSH

澳洲佬💰💰💰

奶到雪雪聲

當地傳媒有冇報導？
講真只有當地傳媒報導先幫到佢

TWITTER LINK
好少RT 同LIKE, 幫手CLS

同時間大學出咗份186頁嘅文件，解釋點解會對佢有解除學籍嘅聆訊，當中有好多無理瑣碎嘅指控，例如話佢有一次係校內文具鋪買咗啲咭紙，之後用鋪頭入面嘅marker寫咗少少嘢，然後冇俾錢買marker就走咗，大學話呢個行為阻塞咗其他客人，阻礙咗職員、學生同其他人係校內嘅嘅正常活動

SORRY 貼錯呢個先係佢本人個TWEET

幫外國手足推

屌你老母垃圾UQ

應該都有，佢都算係大學嘅政治人物

澳洲政府點解仲唔介入?